{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493065",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우목정"
    },
    "text": "ウモク亭(우목정)\\n\n京畿道抱川市二東面長岩里283\\n\n韓食-カルビ , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 200席/部屋:部屋なし団体席あり , 抱川に位置するある食堂は、二東カルビを専門的に提供するという特徴を持っている。 そこでは炭火の香りと味付けがついた二東カルビが味わえるが、この二東カルビは肉質が柔らかく食べるほどコクが増す。 また、オーナーが直接有機栽培した野菜も提供する。 食堂は人工湖の横に野外テラスを備えており、各テーブルにはパラ釜が垂れ下がっており、まるで渓谷に来た感じを与えている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウモク亭の場所はどこですか？",
            "answer": "ウモク亭は京畿道抱川市二東面長岩里283に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウモク亭の営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭は何を専門的に提供していますか？",
            "answer": "ウモク亭では二東カルビを専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "二東カルビとはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "二東カルビは肉質が柔らかく食べるほどコクが増すという特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭で提供される野菜はどのように栽培されていますか？",
            "answer": "ウモク亭で提供される野菜はオーナーが直接有機栽培しています。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭には何席ありますか？",
            "answer": "ウモク亭には200席あります。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭には団体席や個室はありますか？",
            "answer": "ウモク亭には部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ウモク亭の周辺には人工湖と野外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ウモク亭の雰囲気はまるで渓谷に来たような感じで、各テーブルにはパラ釜が垂れ下がっています。"
        },
        {
            "question": "ウモク亭は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ウモク亭は年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 333
    }
}